Ado Kolga on oma sauna, mis enne Kihelkonna Kohtu poolt temale kinnitatud on, nüüd uuesti oma kuluga suurtemaks ja sündsaks elumajaks ehitanud kolme aasta eest. See on kohtu wanemate poolt tõeks tunnistatud seie üleswõtmise läbi.
